葵芳班友都戇撚鳩

受害者話報警都要屌鳩人

淨係識得屌梁耀忠把撚咩

討論吓啦

受害人唔代表啱

咁就要剝奪人哋驗傷嘅權利？

呢個時候仲信狗 笑撚死

下次俾人斬都唔好報警

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

其實真係唔怪得葵芳人
班狗咁撚多次都搞到葵芳人唔咁鐘意
所以葵芳人火爆係正常

老老豆豆，有邊個區冇俾狗搞過啊？

係咁叫交人

交完俾你咁又點

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

好似屌到受害者都走埋

係去驗傷 講到示威者屌走人咁